一陣去民陣遊行嘅入一入嚟

講真今日唔知會有幾多人，
（可能唔係重點）
但點會都多過班廢老藍絲

如果去/同家人/朋友去，
可以嘅夾一夾黑白色衫，
唔好畀對家話我地拎上次啲相copy and paste，
呢個時候講dresscode應該會被人鬧我，
但我只係想避免落人口實。
（預咗畀大家插）

其實身邊有6.9/6.16遊行嘅人已經飛咗，我因為咁而好嬲佢地，
覺得佢地打卡講到自己有幾重視，
但連宜家水深火熱都唔放棄plan，
去玩完先算，真係好灰心
連續兩晚接受手足過身好難受，
喊到豬頭咁。

但大家點都要出席遊行，
就算係勇武/和理非都好，
呢個係顯示香港人決心，
大家加油！

大家努力啦呀！

推

幫手推

一陣見

一陣見呀！

大家加油！

黑

民陣改左叫黑色